我都唔明連登點解有咁多膠 post

係都要 post d 不合常理嘅觀點出嚟
其實係民智未開 定係真係有咁多 attention seeker